大家點睇新疆容祖棉，棉棉？

who

暗黃

春卷

好黃

棉花滿地奇樹滿林 新疆人權難評分

食得春卷多都想試吓棉花雞

條春卷呀

從來未愛你 棉棉

佢再開十場紅館一樣爆

個棉花雞臭㗎

靠實力嘅好少會仆直 除非好似譚伯咁